想搵一間黃色旅行社買大量旅遊套票

公司抽獎要買大量旅行套票
睇左下永安發覺係藍既
有無黃店推介？

留名

用OTA啦 實體店全部藍

之前好似話星晨係黃 not sure

你一係搵細AGENT , 但你要預計有可能會執笠
如果你齋計公司立場 , 大個幾間都係藍

利申 : 以前做旅行社 , 好多朋友仲做緊

假 佢母公司係花樣年

花樣年控股集團有限公司（英語：Fantasia Holdings Group，港交所：1777），是一間中國大陸地產開發商，於1996年由前中共中央政治局常委、國家副主席曾慶紅的侄女曾寶寶成立[1][2] 公司主要在深圳和成都等地開發房地產項目。

紅底公司 , 但個CEO 好似係黃既

永安係藍！？之前幫襯左永安

永安==支那攜程

同永安
心諗永安好似係香港野
貴左幾十蚊都用永安

原來係同一間

康泰好似都係中資

海航

永安 = 攜程 (中資)
康泰 = 海航 (中資)
星晨 = 花樣年 (中資)
美麗華 = 恆基
新華 = 最大股東同康泰一樣
東瀛遊 = 藍色

呢兩間仲搵緊
專業旅運
縱橫遊

東怡？

基本上都係藍

咁呢三間呢？
翠明假期
勝景遊
金怡假期

攜程買埋skyscanner?

翠明係明報集團全資子公司
勝景比加拿大公司Fairfax收購左
金怡唔清楚，你可以再查查

大野唔止係藍，係紅底啊

葉慶寧（英語：Yip Hing Ning Freddy[1]；1951年－[1]），香港旅行社金怡假期董事長，2016年立法會選舉旅遊界功能界別候選人，但只得288票，以337票差距敗給競逐連任的候選人姚思榮[2]。

簡歷 編輯
葉慶寧是香港旅行社東主協會會長，至2016年6月在親共網媒《HKG報》長期發表文章[3]，連續三屆參選立法會旅遊界功能界別失敗[4]，也曾在2015年競逐旅遊業議會主席[5]。他曾表示不會出選旅遊界功能界別[6]，但後來卻於7月26日宣布參選[7]。

他與另一候選人林少麟關係密切，被其視為「親大佬」[4]。

公司可能係紅底…
但員工可能係黃，只係旅行社中真係少數…

利申：黃員工但無賣機票

無一間大野係黃

只有紅同藍 分別